# db-labs

Лабораторные работы по курсу баз данных

# Идея проекта

База данных кулинарных рецептов рецептов

Содержание: Рецепты, Виды кухонь(Французская, азиатская и тд), Типы блюд (первое блюдо, второе блюдо, закуски, напитки), Тип приготовления (Гриль, духовка, варка), Ингредиенты, "Избранные рецепты"

# Схема

![schema](https://gitlab.com/Br0mm/db-labs/-/raw/main/Lab1/scheme.jpg)
